和與武

見到啲人一定要將當日主題活動分類再綁架之後同警察的對峙，非常愚笨。

上美領要和理非係好正确，落到山腳堆黑警，難道要將美領的和理非氣氛帶埋落嚟？
根本就係多條戰線同時進行。記緊，唔同戰線就要用相對應的手法。切勿互相騎劫！！！

推

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意